[
    {
        "randomId": 744
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    }
]